星期六應包圍立法會，阻止秘書處職員返工

阻止議員入立法會不合法，阻止職員就合法

雨革已經講包圍立會唔俾人返去開工啦
結果邊邊釋出善意中門大開放棄自己有嘅bargain power呀